覺唔覺香港啲公廁好撚垃圾

同啲落後國家唔差多遠
尤其係屋村公廁
個個廁格都有舊屎唔沖走
係咪啲廢佬去完永遠都唔撚識沖廁

連

冇公德心
一句講晒